認真問,佢唔show證我打比999話有人冒警會點

寶報案中心呀,有人冒警呀,聲稱自己係警察但無法出示委任證
姐係唔係警察啦
我指下我隔離果個話佢都係警察喎
你點分?

同佢講我都係警蔡

拍片影樣，再問佢出示警員證

你問佢1+1 等於幾
用開毅進制應該會答0.4 左右
專用來分自己伙記

癡撚線, 依家警員委任制?
其中一個警察把口講話證明另一個人係就係?
香港倒退成咁 癡撚線

識閪小數點咩

11呀

又唔好比佢引到
你話自己係警察,佢搵人拉你就贏咗
不過佢出唔到證我覺得起碼可以玩到佢走先

佢死都唔比吖嘛
打比999告佢冒警

先打999話有人冒警
再打比apple記者話生命受到威脅

會唔會有市民比D著住背心
話自己係警察既人
拉入後巷非禮/打劫嫁?

我姓蔡, 花名叫警都唔得?

根據香港法例的《簡易程序治罪條例》第二二八章第二十二條「假冒公職人員或假裝能影響公職人員」罪，任何人藉假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款一千元或監禁六個月。

你影響佢判斷都計